吉野家個楓糖丹麥多士真係好好食啊！

有冇巴打做過吉野家知道？

其實都係美心貨

a1 bakery個丹麥多士

其實想問隻楓糖邊隻牌子